【抵制TVB週日任】打擊myTV SUPER - 狙擊HKBN, HGC商業FB (22 Mar)

【週日特別任務22 Mar 2020】

1.派嬲
2.留言貼醜聞
3.推post
4. 解約
5. 互like留言，推上FB留言熱門

👉🏻 HKBN 寬頻商業Facebook -
👉🏻 HGC 寬頻商業Facebook -

Step2️⃣ ✂️再次呼籲：終止服務 (客戶適用)
⚠️就算你唔拎個盒，廢老都會拎，集體終止服務先可以對公司造成壓力！😡

✂️點cut?
👉🏻HKBN - 取消服務網上表格 -
👉🏻HGC - 致電1223索取終止服務表格，並於終止服務日最少一個月前(但不多於兩個月) 將已填妥之表格
💢記得註明取消原因係「強迫安裝myTV SUPER」💢

📃【背景】
👉🏻 myTV SUPER 總用戶127萬，為TVB全年賺1.82億🤬
👉🏻 HGC新客戶一定包埋myTV SUPER廢盒🤢

———
🎈狙擊myTV SUPER伙伴 - HGC⚔️ 第三回

🎈狙擊myTV SUPER伙伴 - HKBN最大股東⚔️ 第二回

🎈狙擊myTV SUPER伙伴 - HKBN⚔️ 第一回

push

追蹤樓主 追擊Fake news cctvb

HKBN版template

無綫新聞，誤導市民，貴公司嘅寬頻服務包埋洗腦myTV SUPER電視盒實屬不智，考慮下送Netflix/HBO禮品卡睇歐美影集仲好啦。
HKBN俾我都唔用：
路由器故障 香港寬頻凌晨一度大斷線早上復常

Push

特別任務

HGC版template

無綫新聞，誤導市民，貴公司嘅寬頻服務包埋洗腦myTV SUPER電視盒實屬不智，考慮下送Netflix/HBO禮品卡睇歐美影集仲好啦。
HGC俾我都唔用：

支持抵制TVB戰線團隊

推

減價都照轉台

收到

PISH

加油呀手足，辛苦哂你地
咩事都好我都支持你地
同埋日日都做任務

澄清：HGC新客戶唔一定包埋myTV SUPER廢盒，睇地區而定，不過都係要cut服務

星期日draft post真係幾困身

pushhh

push again

我愛a餐

做完任再來推多次

推廣同類行動
去任何餐廳食野記住如果見到播緊TVB, 記住同老細講句"仲播TVB, 咁柒嘅"

做任

推推

Ｉ ＬＯＶＥ Ｕ ２

已做，推

已做

支持

PUSH

再推

得百幾人做任務，陰功

點可以唔提hkbn客戶信用卡資料外洩，同埋曾經全港大斷線5個鐘嘅事跡

堆

MyTV Super係可以唔要

對上一次HKBN續約話免費送

我話唔撚要，佢話合約送個喎

我話免費就要拎架？你送我都可唔選擇唔要唔得架？

最後mark低我無拎，對上2月約滿已cut

冇問題

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

所以好感激你地
同所有幫拖嘅手足

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

簽咗啦, thanks

多謝手足！！

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯